3青年被11名黑衣人用木棍圍毆 清醒送院暫無人被捕

今日（22日）凌晨12時31分，3名青年在觀塘高超道38號對開，被11名黑衣人手及木棍襲擊，致姓郭的男子（15歲）頭及手部受傷；姓黃的男子（20歲）頭、腳及手受傷；姓黃（16歲）頭及手受傷。救護人員到場，3名傷者清醒送往聯合醫院治理。

警方指，青年遇襲原因不明，經初步調查，案件列襲擊致造成實際身體傷害，交由觀塘警區刑事調查隊第6隊跟進，暫未有人被捕。

警方又表示，施襲者為數11人，年約20至25歲，全為男性，案發時身穿黑衫黑褲。

插贓嫁禍之黑警

我屌。。。。
想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

黑幫互鬥啫可能